政府派個一萬蚊，大家暫時投資回報有幾多?

30格981牛, 3千蚊
賺左30%

-70%

-30%

+10%

-300%

-300%
無一萬就唔會入市

-3%

-3500

IG DUM落去鳩CALL美股
暫時兩萬美金

一萬港幣賺兩萬美金

24 倍

點樣可以賺到咁多

捐左星火616，投資一個有更好未來嘅香港

捐咗
冇買到

未拎到

租左個200尺單位
兩年後番黎答你

+50%

+20%

拎哂現金，晚晚隊啤摸住，感覺好實在，充滿安全感

無價

-$2
今朝轉咗凍飲

買咗利記客win輸鳩咗

10%